請唔好169打一船人

請係屌FA之前諗清楚自己屌緊咩，係屌緊阻住手足自衛既FA，唔係所有FA。

見到有人話尋日班Fa比人拉係抵死 其實只係部分左膠fa係咁，好多fa幫過手足架

唔好169打哂成班fa啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push